有一日 你突然穿越左翻去古代 你會點選擇?

你翻到去嘅古代 係一個戰火連天嘅時期
你唔清楚呢度係咩地方 亦都唔識講佢地嘅語言
受戰亂影響 所有平民都家破人亡 到處逃亡 糧食不足
去到要食樹皮 易子而食嘅地步
罪案更係到處發生 有咁亂得咁亂
而為左生存嘅你
會帶邊五樣(3個下面揀＋2樣自選)野翻去呢？

揀三樣:
1)槍械 (彈藥有限)
2)乾糧 (任選帶幾多 但要拎到 )
3)食水 (同上)
4)手機電腦 (可以用單機程式 但無得cha電)
5)西史書
6)金銀珠寶
7)冷武器 e.g.(軍刀)
8)一眾兄弟/姊妹 朋友 (拖晒大家落水)
9)急救藥箱
10)某方面嘅專家
11)家人 (條女/條仔都計)
12)衣服裝備 (e.g. 行山嗰啲)

加自選兩樣:
13) 自選
14) 自選

記住目標係生存到 歡迎選擇討論
p.s. 最好覆時寫埋樣野係咩 唔係得no.好難討論

樓主
樓主女朋友
樓主老母

員工証

必選：
刀
水
港督

自選：
豆豉鯪魚
避孕袋

補充:
我會揀:
水
食物
槍
太陽能車 (搏佢唔落雨同儲電夜晚夠用 )
美國士兵 (應該可以做保標 )

只係逃亡應該唔至於會死

認真po黎

槍 手提電腦 食物 太陽能電擊棒 太陽能充電器

你冇睇No game no life 架咩? 去異世界要帶手機同太陽能叉電器架

一個水壺一把刀就夠
利申:工程師

葛文輝

就地取材起庇護所定點

帶5枝mini gun

手提電腦用黎做咩

做cal機計野

揀三樣:
1)槍械 (彈藥有限)
5)西史書
10)某方面嘅專家 醫生

加自選兩樣:
13) 大量必理痛，拎得幾多得幾多
14) 大量現代嘅相，同屋企人嘅相，證明你係現代人加埋思念之用

打機？

用嚟扑濕人

用晒就無架喎

午餐肉x5
有午餐肉就有女屌既日子

其實西史書俾你搵到係邊場戰役 (歷史上大規模戰役唔多) 你可能會知走難去邊到會生存到 好過漫無目的咁走
相好似晒左啲喎
係我就加手機 (內有指南針app)

其實語言專家諗唔諗得過

留名學嘢 次次遇到呢啲問題都唔識揀

冇得叉電有春用

同埋，你咩身份證明文件都冇
去到全部鬼佬世界又唔講英文唔講中文
指手畫腳又1999講唔清
你show啲相比佢睇，起碼有人信你係未來人

乾糧 槍 水
火機 太陽能電筒
槍用黎自衛 古代人唔識野 應該你一開槍佢地已經瀨哂屎
另外果兩樣當珍寶咁賣左佢 打個本 做生意

有電嘅手機可以取代好多實物

但點解要證明自己係未來人
語言嘅話帶埋語言專家會唔會有用啲

ching你無野自保仲有咁多食物俾人屌死都似

金銀珠寶
藥箱
槍械

自選
中史書
西史書

一眾兄弟/姊妹 朋友 x5
然後每人可以揀五樣 如此類推 成個現袋搬過黎立國夜夜笙歌

唔準利用呢個bug ar

而且你啲fd嘅fd嘅fd都唔熟 唔怕內閧？

電腦epic fail
有電腦都無得差電

金銀帶翻去唔怕俾人搶咩
中史都要

咁你唔證明你係未來人，人哋當你係入侵者點算
語言專家=識曬所有語言？
而且你都唔想幾十年後唔記得曬屋企人咩樣掛

你帶個電筒/槍d古代人都當你神咁拜

乾糧
食水
野外求生專家

核彈
抗生素

bear grylls
瑞士軍刀
避孕套
冇得輸

8.朋友
10.女友

自選
多啦a夢

多啦a夢之新古代大冒險

帶晒一眾連登仔

1.西史書
2.金銀珠寶
3.古語言學專家

自選：
1.中史書
2.一對柴犬

可以建立新國家or扶搖本來國家再奪權
或者做下神棍扮預言家
柴犬係解悶之用

自選帶其他兩個可以帶五樣野嘅連登仔，佢地又揀兩個連登仔，層壓式帶晒佢地返去

目標割據為王, 最後要統一宇宙
6, 7, 10
6 收買當地人, 或換生活必需品
7 現代冷兵器係當時自然係神兵利器, 唔打得都嚇得人
10 指定要 doug, it will kill有神兵俾佢用威力無窮

ching你無樣野係用黎自保喎

有倒數計時

新世界既神

等等
如果我有個專家黎，
個專家有無得又自選？
然後無限loop帶專家

書有咩用，你一打算投身官場/謀反，世界已經唔會按住書咁發展，除非你一直做平民

入哂d資料落去 例如水泥點做 點樣發電 各種科學原理

你又啱 咁我轉行玩巨商

唔可以用bug ar
5樣係你有得揀咋
最多帶5個人

自選
燧發槍....有機會可以自製黑火藥同彈藥, 現代槍械射一發少一發
諗唔到...就樓主, 一齊攬炒

乾糧
急救藥箱
西史書
醫生
萬能刀
你知啦 古代d衛生環境幾撚差
我驚未餓死已經受到感染死撚左
又唔識揸槍
帶電話上唔到網無撚用

中史書(知道果個時代將會成名嘅人 殺咗佢直接代替佢 順便check埋佢有咩仇家一次過殺曬)

大量安全套（確保唔會染性病）

百科全書(要齊過維基百科 學下點做大殺傷力遠距離武器)

大量波子(第一次見一定以為係寶 咁我就有錢)

手動儲電力電擊棒（見到邊條女正就電暈佢 ）

兄弟姊妹+家人
然後叫佢地帶水+食物+急救+武器+金銀珠寶等等

所有朋友同屋企人然後叫佢地再拖朋友落水咁就可以拖全世界落水一齊穿越

背景喺外國喎
而且戰亂喎 波子點值錢

咁不如好似我咁帶個美國士兵或者恐怖分子仲好

你覺得現代人會扮到任何一個古代名人? 例如扮個大官，本來人地肯定唔係進士就舉，結果啲上司／同事搵你吟返兩首詩就口啞啞(當然你可以抄後世啲詩，但你無可能背曬)，上青樓又唔懂規矩，一嚟就捉上床，喝茶食飯又大口飲大口吞，有乜理由會覺得你係佢

時光機

重覆一次 背景喺外國丫
想翻古代中國發達都要走甩場戰亂先

OK咁我改

我帶一大堆白人

一大堆淫婦

開番間軍妓院，白人係出面幫我打理，我匿埋係幕後收錢，話哂黃種人係外國唔適宜出面

如果槍械有得specific咁揀我會揀煙霧彈同埋衝鋒槍+手槍

當D槍無哂子彈個陣我就碌幾個煙霧彈出去話自己係耶穌 再同佢地講呢個係神對佢地既考驗，睇下佢地會唔會泯滅人性

呢個重要關頭梗係要帶朋友，到時叫佢地幫手扮天使接我走

最緊要都係帶番本西史書 (中文版)，要確保當地人唔識睇

利申: 中學時期西史年年全級尾三 仲要事隔多年，唔睇本西史書都唔知點撚樣做人

成班毒撚青頭以為返到古代就有閪屌

西史書
醫生
朋友

自選帶食譜（粵菜） 一把重機

可以大搞飲食+成立社團開賭檔
到時榮華富貴享之不盡

三樣:
槍 (AK 連子彈1000發)
冷兵器 (精鋼戰斧)
大量罐頭,energy bar, 軍糧型食物, 煙

自選兩樣:
藥箱
火機

原因首先要係戰亂環境生存同逃出左先. 槍, 食物同藥箱可以有效做到.

斧頭用黎伐木起屋, 就算無野食都可以用黎斬樹拎果實.

立身之後, 有現代智慧加埋壓倒性既武力, 立地為王根本唔難

自選
太陽能雷射槍
月亮能雷射槍

加個古語言學家

應該夠晒

一部核動力航母連上面d 人之後我係上面種野釣魚

如果啲專家一定死心塌地咁幫我的話
帶誠哥幫手搞生意
帶曹星如補命
帶埋伯母解決生理需要

自選就
帶張king size床
帶埋眼鏡

伯母係邊方面既專家?

屌你完全唔記得左要戴眼鏡

idea係好 但得幾個專家點操作丫